加歷查：不敗阿仙奴零缺點

利物浦名宿加歷查表示，不敗球季的阿仙奴是他交鋒過的最強球隊，但他也認為，此後仍然會有球隊能夠達到這一成就。

加歷查表示：「我一直都說，那支阿仙奴是我交手過最強的球隊，而且並非只有那一個球季。二零零二至零四年期間，曼聯在零三年贏得聯賽冠軍，但老實說，我覺得阿仙奴是那年最好的球隊。」

「這不僅是因為他們技術出眾，也因為他們身材高大強壯、反應迅速。通常，如果對手的技術出眾，你依然可以在身體上戰勝他們，但阿仙奴當時就是一支身體很強壯的球隊，而且速度也很快。」

「加利尼維利曾說過，不敗的成就很不容易，你在一個球會中總會輸掉一些比賽。利物浦今季本來有望實現不敗，但輸了給屈福特。不過，我認為在未來幾年，一些球隊也逐漸可以達到這一個成就。」

「我們知道這很艱難，但我覺得，冠軍隊從以前一季輸掉五、六場比賽，到現在只輸兩、三場，所以我認為有些球隊離這個目標越來越近，不過利物浦的例子就說明了，這是多麼困難。」

「利物浦今季非常強勢，他們與一支快要墊底的球隊交鋒，但最終被擊敗了。阿仙奴那天非常高興，這是理所當然的，因為對於球會來說，這是一種很特殊的感覺。」

點解硬係要搵呢兩個大會廢柴訪問
烏龍查、加利佬

雲加

雲加零缺點

因為佢地做緊講波佬

勁唔過黑哨 (雖然已經係第2季嘅事)

不過嗰季車仔又係接近無敵 阿仙奴冇拉利都未必夠打

摩一車踢法係不敗阿既剋星

歐聯輸比車仔
屌...

摩一車04-05已經唔係不敗阿了
比獌狗黑哨停左49場不敗